有無人戒咗凍飲?

好似真係健康咗

飲咗暖水/熱飲半年

冇
最近鐘意咗隊果汁酒 (>5%)

戒唔到wor
飲啤酒要飲凍

戒左 但好似無乜健康左咁

有無咩分別

我都係戎左半個月到，完全0變化

戒過1個禮拜，冇分別，飲返

鼻敏感好左

會係邊方面好左？
Btw 有戒糖 皮膚好左

要睇你咩年紀，25樓下正常人都好健康，唔覺有咩問題，35up 就明顯少少，特別係少運動既人

由細到大好少飲凍野
又唔飲汽水
飲水多 其次咖啡
依兩三年多左差唔多每晚都食蘋果/奇異果/火龍果等
有健身 雖然我真係唔覺有咩咁健康
但我覺得呢啲野係睇長線

曾經戒咗半年凍飲同一年甜嘢
真係健康同精神好多比賽都跑得快咗多氣啲
不過戒口頭一兩個禮拜好痛苦，夏天更甚

戒甜野重要過戒凍飲

因為原始人夏天飲溪水都係凍的

由幾年前到依家，
冬天一飲凍嘢就會咳幾日但都係忍唔住

今年飲少咗廢事自己嚇自己

不如推推佢
等多啲人都唔好飲咁多凍飲

日本人餐餐都飲凍水

不嬲唔飲，我成日覺得啲凍飲/冰塊就算用手拎住隻手都凍到頂唔順，點樣飲落肚

日本人餐餐飲凍水，一百歲仲可以渣車

btw，我覺得唔係凍飲問題，係食物衛生問題

少左胃氣 消化好啲

其實最仆街係間間成大杯冰 個啲勁傷胃

人地咁做唔代表無問題

戒可樂有d難

人地飲係文化之類既問題黎
唔係話人地飲而身體無乜野問關係

好彩由細到大好憎飲汽水

通常走冰